（叫春）比人delete contact

雖然話好耐無聯絡
但偶然間見無左佢WhatsApp icon
個心真係

比著係你你會delete返佢 contact?

會
唔好咁on9小家啦

可能佢del左icon

可能掛

無啦啦唔會del contact架

可能佢blk咗你呢

睇到status同幾時online
不過講真無啦啦del contact 真係